從前是我侵 但今天已拜登

避不開一直討厭你全國眾生
每日要忙著與戀童 去競爭
不停提防媒介會變心

逐漸信教